我們正在創造歷史

We are making history.

路係人行出黎，歷史係由人開創。

巴絲們好好記住呢一刻，歷史長河裏面屬於香港人璀燦嘅一刻 Do not forget.

身為香港人我好驕傲，與有榮焉。

Recap:

遊行前夕，與有榮焉。

我地好掛住你

差點喊出黎

睇埋呢篇

【6.16 大遊行】穿黃雨衣高舉「反送中」標語 麥先生：我想與他一起走這段路

推推上面幅圖

我唔想潑你冷水，但其實咩都未得到

槍口對外，兄弟爬山，各自努力
不分化，不割蓆，不篤灰
不被捕，不受傷

維持高度戒備狀態
隨時動員
嚴防打飛機論調
嚴防on9野 例如玩聖經
撤回送中條例 你我有責

明白呀，所以唔會止步